你日日都出街架啦 問問問

有國安法係唔係唔洗出街呀
邊個知你做咩呀
邊個知呀
邊個知呀
邊個知呀
邊個知呀
邊個知呀
邊個知呀